岩岩係新威食早餐個絲打入一入黎

居然係我呢頭都有靚女
拖鞋小熱褲果位係你啦

果度你地頭?

你就係個個坐角落頭位自己一個埋頭食個條死毒撚 啱啱就諗住開post笑鳩你 依家唔洗啦

原來就係你 係咁望住晒

果到我食野地頭

你隻腳好正因為

你先係坐角落wor岩岩

[quote]你邊位😏
柴灣陳浩然

著咩色衫呀